(玩命) hmvod: 警察陣亡

燒生

佢仲有個政府好鬼廢

係，各位網友

鄧小強快啲睇 學吓點入浩園

個網死咗
方丈份人

我仲入到

係喎，洗唔洗呀屌

可能太多連登仔入去姐

2017年，七警在傘運時索起示威者曾健超雙手，搬至暗角圍毆，但堅拒認罪，被判襲擊傷人罪成，入獄2年。向華強夫婦和「洗米華」等「江湖猛人」，為七警籌得777萬元捐款，蕭定一有份捐出20萬元。蕭定一回應募捐俾七警屋企人因為「我覺得佢哋屋企人好可憐，我就略表心意。

我全部睇做「會員冇眼睇」

燒山個仔棄暗投明?

燒山好嘢

燒山俾人踢爆係藍絲之後
即刻搵人入連登做嘢
啲timing準到無人信